屈福特 對 車路士 2

左

左輸左12m 後痴撚左線咁

洗牌定點？

希望係

蘇馬

又撳撚爛平安鐘

安

又柒頭安交失

成班斷哂氣

禁撚爆平安鐘啦屌

Acer 個樣就死

屌你老母柒頭安向後傳真係永遠唔撚會理傳去邊

柒頭安 一早要換喇屌

對榜尾都要平安鐘

雞巴

賓科士打攻門

屌你奧袋咁撚廢學人扮大袋？

屌MM

Kepa

Kante快d出番黎
兩個中場就黎死

KEPA最後救世

屈仔踢得最好既係

個龍門

玩波玩得你地咁開心